DQ議員、納入國歌法 香港自由評分創新低 全球排名111

國際人權組織「自由之家」（Freedom House）發表2018年世界自由年度報告，香港總評分由去年61分跌至今年59分（0分最不自由，100分最自由），評分創報告自2003年發表以來新低，繼續列入「局部自由」（partly free）地區，在209個國家或地區中排第111位，較去年跌4位。

報告形容中共領導一再增加對香港的影響力，嘗試撲滅公眾對自決（self-determination）與日俱增的支持。報告續指，4名民主派立法會議員去年被褫奪資格，令親政府力量更易通過重要法例和改變規則。其他大事件包括政府就3名社運領袖尋求更重刑罰，全國人大常委會早前通過將內地《國歌法》納入香港《基本法》附件三等。

在各項評分項目中，香港公民權利有2分（1分最自由，7分最不自由），自由分數為3.5分，但政治權利只有5分，新聞自由狀況續被評為「局部自由」。

重有59，一年減4分都重有15年玩

想知singapore排第幾

同星加坡差唔多, 星加坡有52

星加坡有52分, 排係香港後面

菲律賓都有62分, 香港食緊屎

鬼佬有免費西屌
有難聽英文知道發生咩事
有班奴隸賣命幫佢地搵錢
話撚知你香港全球自由度最低

香港仲可以排11

林鄭好快出黎背稿

111

香港好快俾外國抵制

咁就差唔多

你要做畜生，就唔好拖埋其他人

經濟有仆街既一日，加上多年壓抑，肯撚定爆發力x10^99

等緊呢一日

全球一覽

立埋23條會唔會即刻變NO FREE country

今晚叫咩雞好啊

港獨狗幾時一齊過菲律賓追尋自由

一陣lunch食牛腩麵加底好，定吉列豬扒煎蛋飯好？

大陸同你講, 大陸式民主就係有飯食, 有飯食就係民主,

所以佢地會話中國係最全球最大民主國家,

呢啲國際排名, 佢地唔會理